如果有得簡，仲出唔出世

如果有得俾你簡，你會唔會想出世？

喺唔知道會唔會仲慘過宜家嘅情況下，可能有錢咗窮咗，樣唔同咗，靚仔靚女咗，又可能醜樣咗，亦都唔包保可以做香港人

係我就唔出世，嚟到個咁黑暗嘅世界，日日都覺得好辛苦。

唔出. 雖然我乜都有. 但係我每一日都唔知自己做緊啲乜嘢. 同埋想做乜嘢. 望到女又完全冇感覺 唔係基

唔出。
或者出響古代試試

現代只係得物質文明，晒Q氣

真係一樣有興趣嘅野都無？
唉想拍拖又唔想拍拖 對人無咩信任

有時會諗去啲鄉村 無咩人嘅地方生活會開心好多

唯一興趣係玩車. 自己架車 我係對人完全冇感覺 我成日都問其他人鍾意人係乜嘢感覺. 因為我從來都唔知

唔出
根本個世界恐怖到不得了

以我個人嚟睇 覺得巴打都幾特別因為我係好易動心 。
玩車都應該可以消磨好多時間？

同感
人愈大 知道嘅野愈多 就愈怕啲個世界

𣎴了，就算好有錢又點，都唔知爲生存。

一有唔開心. 開曬所有窗,上公路. 踩油踩到盡 舒服曬. 我都想動心 冇感覺. 你叫我搞嘢絕對冇問題

咁就唔係出唔出世，係棍唔想重新投胎啦下?

Exactly
就係個人愈嚟愈大，愈覺得恐怖

一有唔開心. 開曬所有窗,上公路. 踩油踩到盡 舒服曬. 我都想動心 冇感覺. 你叫我搞嘢絕對冇問題[/quote]

咁你搞嚟都無feel啦 只係肉體上嘅滿足，唔會覺得仲空虛咩？

係喎你啱 果然旁觀者清

咁你搞嚟都無feel啦 只係肉體上嘅滿足，唔會仲空虛咩

唔出
太撚多野煩

咁你搞嚟都無feel啦 只係肉體上嘅滿足，唔會覺得仲空虛咩？[/quote]

出嗰下有啲快感. that's it

我仲諗緊唔出世嘅話會去邊

如果有得揀 都係繼續而家咁啦 有得同屋企人一齊生活 搵到自己嘅興趣 其實已經好滿足 緣分嚟嘅

唔出

不了

有日望住屋企條簷蛇
心諗佢就住大屋 食物又大多
又無天敵 日日係牆到休息

我就日日做到隻狗咁返到黎屋企
仲戇鳩鳩咁望住牆上既簷蛇思考人生價值